Asia Miles如果就到期可唔可以Extend?

依家屈死儲緊分既人

連登仔個樣似做asia miles?

剩係可以比錢extend?

仲有接近廿萬下年六月過期

換本地酒店

疫情前改左制。只要有用過分數唔會expire, 應該換張百佳coupon 就得。
不過而家最高性價比好似係foodpanda coupon.

換百佳禮劵

好似今年賺番黎既miles先有得咁

個網話淨係賺到分都得wo?
咁即係用張卡個個月自己儲10分8分都得啦

係喎，即係用asiamiles 信用卡就永不過期。。。

都話2020年前miles先可以咁

換咖啡機 or 蒸焗爐囉

幾廿萬miles換咖啡機

下年6月先到期好難會比你extend, 勸你到時先再問

時事台？有咩關係？

實有其他arrangement架，問下咪知

但係2020年1月1日前 好似都係限時...

一路都講梗無特別安排
只可以叫你出遠期機票

係啊 舊個啲有無方法extend...

無

正契弟黎

如果班機唔取消咪大獲

依加比錢出機票係可以任改期
但am換既係唔得
我成4萬am今個月到期
原本想出1月機票去日本 但依加再review下
1月都係無謂去

換到最遠期
之前4月到期都被逼換左下年3月泰國